### 村官之子驾车撞死六学童 只为泄愤
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="zhidingtu">
 <div class="ar-wrap-3x2">
  <img alt="韩姓村支书之子开车撞学生（大纪元）" class="ar-wrap-inside-fill" src="http://img.soundofhope.org/2019/07/11-13-1-600x396.jpg"/>
 </div>
 <div class="caption">
  韩姓村支书之子开车撞学生（大纪元）
 </div>
</div>
<hr/>
<div class="content">
 <p>
  <span class="content-info-date">
   【希望之声2019年7月10日】
  </span>
  <span class="content-info-type">
   （本台记者韩梅综合报导）
  </span>
  辽宁葫芦岛市建昌县韩姓村官之子因去年驾车逆行撞倒过路学童，造成6人死亡20人受伤，在前日（7月9日）被判死刑。
 </p>
 <div class="widget ad-300x250 ad-ecf">
  <!-- ZW30 Post Embed 300x250 1 -->
  <ins class="adsbygoogle" data-ad-client="ca-pub-1519518652909441" data-ad-slot="9768754376" style="display:inline-block;width:300px;height:250px">
  </ins>
 </div>
 <p>
  综合媒体消息，去年11月22日中午12时15分，在辽宁省葫芦岛市建昌县第二小学校门前，2名教师带着60多名学生过路，韩姓男子驾私家车逆线加速冲入人群，将多人撞倒并辗压后逃离现场，后来在306国道建昌县八家子乡青石岭路段被警方抓捕。
 </p>
 <p>
  出事的孩子都是为学前班和一年级二班的学生。
 </p>
 <p>
  警方消息指，肇事男子是建昌县老达杖子乡青牛山村村支书之子韩某华。
 </p>
 <p>
  辽宁省葫芦岛市中级法院的资料显示，韩男因生活中的不顺，为宣泄情绪，所以故意驾车冲撞人群。
 </p>
 <p>
  韩某华29岁，已婚，有一个五、六岁的女儿，这几年在沈阳打工。其父名下有一家生态休闲山庄，注册资金1000万元。
 </p>
 <div class="content-info-btm">
  <p class="content-info-zerenbianji">
   <span class="content-info-title">
    责任编辑：
   </span>
   <span class="content-info-content">
    元明清
   </span>
  </p>
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/soh_zgxw/n3022819.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/soh_zgxw/n3022819.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/soh_zgxw/n3022819.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.soundofhope.org/gb/2019/07/10/n3022819.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

